【6月9號】依間舖 我真係一世都支持佢哋！

非打手，好想講一句，香港就係需要呢種力量

6月9號見

希望大家可以幫下肯表態嘅商店